被裝了偷聽器或是針孔攝影機

請問大家知唔知道有咩渠道可以去檢查自己既手機或者近身物品有冇裝到偷聽器或是針孔攝影機？

十萬個感謝🙏

買檢測器

俾20萬感謝你唔好感謝大家

想問多少少詳情 同埋可以係邊買到？因為我上google search 有太多不相關既資料 謝謝你🙏

大陸牌子手機一定有你講既問題
唔洗檢查

你係咪小妹fresh grad做緊part time SP, 驚啲客喺酒店偷拍你？

係怕前男友 佢好似覺得未分手 仲賴死係同居既屋度唔肯走 明明無同佢講但又知我去左邊講過咩野咁 好恐怖所以懷疑佢裝左野 但又唔肯定係裝左係手機定我d隨身物品度

你有冇錢買我俾你網果啲器材呀？

find my iPhone?

佢有冇用過你手機？

知你去咗邊，就一定係手機加咗料
隨身物品係無可能，因為就算件跟蹤器幾細都好，都會冇電。但手機裝咗app, 就無限監視

應該有 因為有時候去煮飯會放低左部手機係廳 雖然之後有改密碼 但都怕佢係之前就裝左 同埋因爲仲係同居狀態 所以身上既隨身物品例如眼鏡個d佢都接觸到

Btw 如果手機裝左app係唔係檢測器都可以檢測到？1000蚊樓下個d都買得到

Reset部手機睇多一排先啦

我唔係用iphone 不過打算轉iphone 好似安全d

監聽器比較大機會

其實有reset 過但都係唔得 所以先上黎問
依家慢慢都訓唔到 香港又得我一個人

你有冇具體例子呀，點樣知道你去邊

例如同同事去街行過d類似米蘭站既地方 睇中左個袋但嫌個袋貴決定唔買 一翻到屋企就見枱上有疊錢話俾我買袋用 又話去就去專門店買

你又唔問佢點解知？

因為佢話無裝過 然後又話拎部手機去檢查 所以懷疑佢應該用左d普通人檢查唔到既方法去spy 可能要專家先得

唔係問佢有冇裝，係問佢點解知你要買袋

佢就係唔答我話我疑心有病 成日懷疑佢裝左野

好簡單一句，點解知你買袋，佢都答唔出？